 07:48, 17 февраля 2019
Российская пенсионерка обругала девочку исломала ейруку вавтобусе
Пенсионерка поторопилась выйти из автобуса и сломала руку 13-летней девочке в Казани. Женщина толкнула ее, из-за чего школьница упала на закрывающуюся дверь. Конечность зажало между поручнем, передает в воскресенье, 17 февраля, «Политэксперт».Отмечается, что пенсионерка при этом громко бранилась, а девочка едва не потеряла сознание от боли. Никто из пассажиров не помог, а кондуктор прикрикнула.Подросток обратилась за помощью в ближайшую аптеку, фармацевты вызвали ей «скорую».Позже у пострадавшей выявили серьезный перелом. Проводится доследственная проверка, устанавливаются обстоятельства случившегося.Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


